想討論男性嘅生殖器官，應該開係硬件台定軟件台？

🤔

你開梗係軟件台啦

如果你係軟既咪軟件台
如果你係硬既咪硬件台囉

真男人硬件台(生理上)
變性人軟件台(精神上)

彈珠台

健康台

玩具台

直接睇育台算啦 show off

你都無開黎做乜

係咪要笑？

我無花生

天文台